手機導航撚，你地部機打直定打横？

如題？

聽聲

唔望？

打斜

直睇睇到嘅資訊有用過橫

巴打用google定高德

打直

both

其實幾時先會用google?

Google 我發覺佢完全無視條路的規則，利如講明唔準轉佢都照比你，又例如有d停車場出入口隔好遠，佢點左你去佢出口果邊等你自己搵入口

，好多分叉路又唔講明行邊條

用過高德真係番唔到轉頭，仲有得加中途點

大陸apps 仲要殘體字，不了～～

打直 用開高德 但我覺得高德唯一唔好處係例如佢有三條路線比你揀去一樣既目的地 你揀左例如第一 佢有時會自動轉左導你去行第二條路線

試過好多次. 點解決?

我都係 隔離有人就幫手set過
我就鍾意打橫既
以前打直放 而家睇慣橫 睇直就唔慣

我會set 中途點係其中一條路必經嘅，就算reroute 過都好大機會揀返我set左條線

我中伏之後過海試過咁做

試過我話行紅 佢係都direct我行西
港島又整路又唔熟 搞到好抓狂

Google 仲撚衰直頭俾佢老點左過海 一轉灣就冇得返轉頭 柒住咁同收費站講行錯要俾一次錢先返到轉頭

我都試過
明明跟佢行 行行吓都轉左路線 on99
而家set 中途站似乎解決到

係咪選左自動避開塞車？

唔知佢根據咩選擇 有時明明想行獅隧因為平D, 但可能因為大老山近佢會轉左行大老山

同埋有時例如你係九龍灣返入北區, 佢淨係得大老山條老線比你選擇, 冇得揀行獅子山, 可能因為遠, 所以冇得揀

自己行老龍迫佢轉

我覺得打橫型D, 就係咁

其實有一方面google map 比高德好，就係行錯路時 google 會選番條正常路教你掉頭，高德就大地任我行，隨時叫原地你掉頭

打直, 慣左